立法會幾時知投票日期？

幾時先知exactly邊日？

2016年是3月2日公佈

應該9月6號

唔一定
因為今屆立會任期去到9月30號
傳統上會早三四個星期
唔會去到27號咁遲

但係我估港共會怕831一周年會有大型集會
之後嘅星期日（9月6號）會有隱憂
所以只係得返9月14/20號最大機會

講下講下 原來得返半年又要投票

咁區議會選舉都可以照常嘅
如果佢要避嘅話 佢可以試吓拖遲到21年
我呢個預計只係按慣例